中華老衲共和國衲dee軍政府正式成立

總部係邊間寵物店

你老母住緊嗰間

你老母做雞做到大排長龍嗰間

你老母比我屌緊嗰間